公屋誠阿媽有冇覺得對公屋誠唔住

想知做咗人阿媽阿爸又住公屋嘅連登仔
驚唔驚會連累自己個仔畀人取笑